NEWAY有得唱抖音歌

一陣放學同啲同學仔去唱先

我們一起學喵叫

睇左NEYMAR有得唱

有冇帝女花

驚你淨係識副歌
貼哂成首比你

有成個category叫抖音